[VR撚]Gear VR定Oculus Go

如題
最近想買番個vr玩下，睇下戲咁
見oculus go好似幾吸引，不過屌米代工
巴打們有無其他好推介
最好就可以插headphone同埋有controller，唔洗除出黎又裝番咁

老實 小米代工
先會有機會平玩 一體式 Vr
如果個價真係一千鬆
有2k以上解像度
到時一定狗衝

為左平，屌米代工都要啦